「遲到要親100下」 補習班主任遭控偷親10歲女童

宜蘭縣1間文理補習班的男性班主任，被家長指控時常趁職務之便與女同學互動過於親密，甚至問自己的女兒說「妳遲到14分鐘要親14下還是140下」，孩子日前不慎被班主任親到臉頰，嚇到不敢再去上課，家長憤而報警處理。
「孩子嚇壞了，根本不敢再去上課！」家長指出，半年前將剛要升國小六年級的10歲女兒小花（化名），送去學校附近的文理補習班上課，不料日前卻聽小花說，在補習班被游姓班主任（即補習班負責人）親臉頰，孩子覺得很不舒服卻不知該如何是好。
家長說，追問之下小花才說，過去上課遲到時，游姓班主任就曾問她「妳遲到14分鐘要親14下還是140下」，所幸當時有其他女老師在場，小花藉口要找女老師訂午餐後，迅速離開現場，類似情形在半年內有將近4次。
小花表示，這個月9日中午去補習班上課時，看到朋友在一樓跟班主任說話，好奇詢問為何其他同學都去樓上了、只有他們2人在一樓，班主任竟向她招手說：「妳想知道為什麼嗎？」，待小花接近他後，班主任竟用手遮住自己臉部後，親了她的臉頰一下，小花說，自己一時不知如何是好，只得趕快衝到二樓上課。
小花說，因為也常看到游姓主任親其他同學的臉頰，不知道這事情的嚴重性，只覺得很不舒服，直到11日晚間家長在跟孩子宣導校園反霸凌的概念時，小花才告知母親此事。
「居然說監視器沒錄影回放功能！」家長控訴，得知此事後就立刻藉口女兒在班上掉錢，要求看監視器畫面，次日老師還回訊說可以看畫面，不料1小時候警方前往補習班，游姓班主任竟稱監視器只能看，沒有錄影回放的功能，因此沒有畫面。
事後小花母親詢問同補習班的家長後，才發現也有其他同學受害，她憤而將此事貼上宜蘭當地社團，不少網友還私訊小花母親，說過去也曾在該補習班上課，看過班主任親其他同學，但因網友是男性所以沒有被親。
對此，游姓班主任低調不願受訪，但他澄清，所謂的親100下只是自己的口頭禪，用開玩笑的方式口頭告誡孩子別遲到，不管男同學、女同學都會這樣講，也絕對沒有實際親同學的舉動。
至於小花母女的指控，游姓班主任指出，當天也有另一位女老師在場可作証，並沒有偷親孩子，他強調平時與小花相處都很融洽、熱絡，絕對沒有性騷擾這回事，監視器是因為自己不會用，今中午警方也帶著廠商到補習班拷貝畫面，游姓班主任說，自己行得正坐得直、不怕被檢視，接下來就尊重警方調查。（突發中心張芸甄／宜蘭報導）

所亂

勁

1400下定14000下

推post